（絕世難題）中環置地附近究竟有乜早餐好選擇？

真係乜都冇，一係藍店，canteen(美心集團）等等，食pret 食到

求高手指點

唔好食囉 死肥仔

永樂園

自己整有幾難？

🤔行過去有一段距離

乜料

文華

屋企附近食埋先返

那有$

Trois

喂喂依間好似幾正，不過又係離Landmark有啲遠

係得超隆街食....

中建咪有囉